[發達大計]香港咁多騙案真係唔係無原因

事源係荔枝角公園近萬事達
行過見到個廢老被兩個強蟈操蟈語嘅女人圍住
多事嘅我見到你二話不說拎咗一舊水俾佢
我立馬即屌：呃人架呀叔！咪俾佢地呀！
廢老：我知係呃人呀！我鍾意呀！
我：
個刻心諗 屌！知你都繼續助長啲仆街大陸妹走黎行乞 無撚得救

我唔撚知你係要面定點撚樣 我只係知你好撚柒 人地好心提醒你 你見到大陸妹就心都軟撚哂

見住個兩條大陸妹拎住張銀紙開開心心咁走咗 極速閃走 短短幾分鐘就無成本賺人錢 十八區輪住撈 每日過萬不是夢 世界真係有免費午餐

香港咁多騙案真係唔係無原因

啲阿叔係要係啲大陸妹面前威

廢老俾人點醒仲要威